任何人都阻唔到佢返工既決心。因為傻西3zero要供樓呀

供下供下

就隨時可以獻比黨

做榮耀大灣區人

弱智，可憐

諗起條弱智3zero又要返工又要逼車塞車

日日想屌人但敢怒不敢言就好笑😂

因為要供個乞衣劏房供多廿幾年呀😂

貼到樓契未

你問下傻西3zero啦

爭銀行錢供樓樓多廿幾年係最光榮架😂

自住間乞衣屋當寶😂

日日比人追樓契
喺度左兜右兜，九唔搭八好撚柒

作下故仔調節下心理 開心下啦12M樓契

最撚開心就係每日開post你都識突個撚頭出來比我撚🙈

請問撚嘅point喺邊？

無樓笑有樓？

撚你自己睇住嘉湖3球升到6球？

你供完個乞衣劏房係屬於你既？
🙈

唔好忘記你係大灣區人

仲要得一間當寶

弱智

升緊喎
不過細單位三百呎都冇細撚過公屋

做看更有乜資格笑業主？

iPhone 由100盧布升到去2000盧布確係升

係無😂

預左唔屬於，又如何呢？

40幾歲人仲痴老母住公屋好高尚？

呢個時勢老鳳認為住公屋仲好
公屋就好似condom，一儲夠錢移民即棄

抵啦25K低賤藍絲保安